未來人預唔預測到今次戊戌變法

一百二十年前維新中學都有教，廿年前嘅事應該實知 定係未來人修改左世界線

晒氣
個未來撚阿廢

從來只會預言到，中聯辦欽點既事

按起底功能已經睇得返

佢從來唔會恥笑 共產黨 和 習皇帝

呢個係外國一位非常出名的未來人，在2001年網上留左好多言，今日已經2018，看看佢的戰跡